覺唔覺傻閪先會繼續戴口罩?

狗當然唔會戴口罩

我戴學生妹奶罩

係

好似

納DEE係國師FANS?

所以你主人冇俾你戴

陳雲係老衲fans

屌